［警世］真正可以贏嘅方法 請大家推

我知嚟個post未必喺好啱睇，
但年輕人們，特別喺仲讀緊中學大學嘅人！
請你地落足心機讀書！
大陸日日屌緊我地冇競爭力，喺冇講錯！！

你地要知道內地競爭喺比香港大一百萬倍
講緊個個閑閑地星期六日，撘緊車
都喺背緊單詞、睇緊書
香港學生...? 就算未有六日勇武個時，喺做緊乜鳩？

就中文嚟講，內地學生不論文筆、用詞、語感都喺好過香港學生多多聲，你地要諗：個濕9dse喺On9咗啲，但中文係你母語，你唔合格喺好有問題。

想問嚟到有冇人睇過雅舍小品、我們仨、兄弟，魯迅嘅書睇過幾多本？沈從文又知唔知喺邊個？除咗活著，你地仲睇過啲咩？
睇書冇你想像中咁冇用，當中喺有好多思想上嘅得益，請你地唔好再同你身邊啲朋友比，你地視野要寬啲！

你地要諗：香港學生叻乜？英文？少少，但好多都1999連報紙都唔睇，上到大學，連你身邊個內地同學識得仲多過你。

數理我唔知，但論非政治嘅邏輯，內地學生好過香港學生多多聲。

內地學生喺由朝早温到凌晨一兩點，全部都喺温書，唔喺挽一陣温一陣！
佢哋對於温書係好有一套，單單寫notes、預習、上堂抄note佢地都喺好有自己個人見解！好多喺煲書煲到識背本書，未必個個適用，但好多好多好多內地學生嘅温書目標喺：攞滿分，而唔喺合格。
請你地開始認真對待學業！

老實講，香港學生喺真喺懶，喺好懶，你地比啲力温書！唔好再日日比錢補習以為可以攞星，自己認真啲！

特別喺個啲仲細唔可以勇武個啲！認真讀書！
你睇完之後，如果你有心，請你設立實際可行嘅計劃，唔好睇完之後，一腔熱血走去煲書，然後又頹皮，網上有好多方法温書，我就唔多講啦，大家加油！

推呀屌！ 啲學生真喺好懶！